[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (492)

post?

王傑

人定勝天 1001翻身

王傑1001

王傑連1001都唔出

🤔🤔🤔

開錯吹水台

法甲刷角未

邦迪2:0
自蛇

2:0 比達

自sir同小喬巴

2:0

邦半大

我去幫小喬含了88

痴左線

切爾2.5s買得過？

真心多謝自蛇,我重注了

醒下啦懵撚

別買入球住先

同路齊上

對左

好彩你冇黑到咁

自sir 小喬參拜

我發現自蛇都係輕輕出水就走了

同王傑巴打同路真係覺得好穩陣

同王傑同左路 已經放棄左

自巴 喬巴仲有無心水

好撚慘同佢同路既感覺

自蛇法力無邊

切爾應該會下半60 70分鐘入多粒

有神快拜
半夜福利

買左咩

好撚灰

今晚我唔訓了

聖伊天fg 小注

頭先見王傑嗌 亨克，鬆左一口氣， 點知原來係反手嗌波

馬賽

王傑重心無了

皮耶

如果唔係今日輸曬

未必 可能我柒呢 大家同路上

屌佢老味真心好黑呀佢

頭先場斯巴達佢一講完無耐就和左
好在隊波夠生性

笑4

聖伊天

條友真係好撚癲呀屌

岩岩伊巴又沉曬船cls

勁能到

同王傑同路係咪可以訓先

兩邊都嗌就好心腰斬啦

哥治

將B

切仔角球可以補平注了
自己量力而為

唔洗訓 有教都訓唔到個人好火

邦迪 8min 2:0
90min=?

王傑巴今晚仲有咩心水 可唔可以一次過講低

唔好再嗌啦

格蘭納達囉

22.5

邦迪冇即場 可惜

屌你老味fake goal埋

唔好玩入球住
捕中位 入角大

就算同路都好灰

王傑幫我叫勇士curry sure win ok?

一嗌完個波入左都碌返出去

格蘭走到盤當贏
買你怕啦撚樣王傑

想test 下

真係

咩位入好？

8.5高過 2水可以入
岩岩出過7.5低水1.7 再出可入
都係平注

而加8.5 9.5 入唔入好

馬賽上呀

王傑 求水

哥治踢左65分鐘得一射仲要唔中龍

王傑巴笑4我
俾咁多巴打一齊屌都無憾了

今次仆街...條Q爭馬賽...

馬1 0

其實全中同全輸 一樣咁難 點解我揀中後者

最慘係⋯唔停手果下癲

中呀

馬賽1:0

開心啦 輸哂喇

0:2 亨克

好有以前書包嘅影子

都話人定勝天 大家唔好咁啦

唔好叫啦 我驚叫到客fg

炒左場聖伊天
果然今日都係刷角對家入

死刑

亨克 馬賽

信自己啦

邦迪比達

笑死 自己輸就自己輸啦 關人撚事

咁豬包級數應該勁D

馬賽1:0就出事了
控住個波

聖伊天完全唔係果皮

岩呀

拎1001發個財財

朱千雪派左未?

Cf

格蘭 聖天 快追和

比角未呀法甲

格 蘭納達

切9.5 以上唔好入b

收到

賭仔真係姓瀨

封盤？

連輸8場

仆街 入左9.5b

搵王傑入9.5s

皮耶隊

坐等7.5

佢單邊刷 切領先無乜角
我預下半格刷多3-4c 切刷1c

王傑你馬賽係重心反手？

老老實實知道自己燈就唔好話邊隊重心啦
想一齊沉船咩

喂有人話唔好姓賴架

馬賽正手

條友一早就比我block 左，唔好理佢

避到就避啦

祝你贏多D 早日升官發財啊撚屌

王傑 補飛

補1mins

但47開第5個角

王傑重心反手=真重心

馬賽2:0

拎完個1001 ...

勁咗咁多

買多注智利大學就收工 馬賽下一球

起機

格蘭納達下一球

要跟了

買咩輸咩 財神見到我都要兜路走
邊個夠我燈!!!!!

心情好矛盾

皮耶隊頂實全格

反手黎😒

0:3 亨克
有10分鐘追3:3

今日既禾

圖庫曼體育會

50分鐘左右入切nxt goal

錯啦 係格蘭

聽朝河床果場下盤好似幾筍

3:0

世界大戰

晏晝賭日職開晒下盤輸到含家令
最後少少賭西布朗拎翻一半走 然後買埋仆街04

超級比達

王傑拎完1001之後旺到

半場1C

你老味

300阿甲半大 希望有人跟左收到$
同路上

個下盤點筍法呢？

成晚中得一場亨克

同你差唔多 哈哈

提提各位爛賭鬼 0445就結算
垃圾時間 贏嘅唔撚比你買
輸嘅買到足

邦迪個盤點睇
跟左

馬賽 3:0想入

因為19號主要打番競賽

禮拜3黑到而家 份糧無左7成唔知呢個月點過

希望係衰到盡頭
要反彈

聖伊天nxt goal

3:0呀

大注？

買唔買得過

主唔係下盤黎架咩？

平注好了
不支持大注
親身經歷
濟洲聯 88分鐘10c 82分鐘我補10k 1.6 11.5s
到最後16c完

收到 thx

西甲全8 法甲全10plz

小橋巴禮拜3輸完維多利亞半大2000咁快又復活

平注 切 nxt goal
小注聖伊天 nxt goal
切 有翻8.5 可以放膽小小入b
切忌all in

法甲半場2C

星期四羊到今日 平注 上翻20k

圖庫曼體育會仲唔入

聖地亞哥幫手cup一cup先唔該

自蛇還有嗎？

5點 平注半客

求派100起g

😒😒😒

牙油

西將幾時派

炒豬

派乜鬼 今日超級重創😣😣😖

獎男輸咁多仲上波po

9.5b高水入一注

9up

將男贏錢多

平注 入小小

入咩

法國左一樣野 買角有時可以睇埋盤

Do wt ar bb lose ho many?

Want g

唔知是咪 今日有幾場都係咁 岩先留意到

Pm me 教禾

Ching 求教

利申有時候我都睇盤同讓角球分

王傑對小喬

又回到起點

+0

王傑擺明反手

三上😣

痴線啦 人定勝天

唔好講到咁
我都係將我買既講出黎
贏一齊贏
輸有我墊底輸

切7c

7c 了 有跟我8.5個d 睇住11.5 10.5既盤入小小細 都係個句 量力而為

想贏

Cf中柱

好小場數係咁 呢個方法應該只係岩刷角隊/強隊
例如果場刷角隊開平時既中位數既低水 但平時佢係多數開大一個中位數/中至低水既 比起平時更加睇好角細 咁樣睇好角細 係咪姐係證明莊家睇好刷角隊早早領先 唔需要刷角 9up有錯勿屌

追啊

睇番射得勁靚

又話返工-.-

Hi 七公

想賭番 有無手足支持

切8c

黑單

ok

9c

8.5 goooooaaall

想睇埋個比賽有無錢收 切達9.5s到應該有錢收

好耐無賭

8.5b cashed

希望而加推 會贏 諗緊買咩

9.5

求主隊追和

黑單好耐唔見

1:1

支持 實落注

Cf原來刷角隊來

西床大船

輸撚到跳左 個場半場3:5真係喊左出黎

Cf個防中成個里安咁型棍

達仔好撚興臨尾換人入多粒

0:2...屌王條

3 0

0:2 gooooooal

馬賽3:0

正氣波
但呢30分鐘刷下C HEA下OK?

訓得

果次你衝動姐。

有跟我切nxt goal 同8.5b 巴打繼續加油

佢果場角

連 馬賽都正氣 呢幾日正氣左好多場 但我一場都無買.. 唉 睇黎下星期真係要入錢賭

唔急gun

勁到

兩個都係達

諗起都死

真心冇追po王傑大神有冇追番？

2:0 小喬ng好波

3000銀嫁

星期六真係太正氣 搞到星期日d波痴撚左線 696 水手 角大都輸死好多人

見到小喬都做埋大蛇

切爾達 可以留意下 換人就開始攻
仲有從來唔多刷角

王傑反手又羸

好了 大家比心機 小弟話左9.5s就9.5s

我覺得呢幾日都好多場正路 但無哂本 想死

小喬10.5b可取不

喬巴

輕鬆0:3

差你既聽日1次過還

Cf無龍

0:3埋

今次翻身

係冇後衛

今日個個輸撚死哂wo

冇Aspas都炒

9.5b入左手

手足何出此言 你最近贏左好多？

係就一早炒啦 屌刷哂角先入

太輕鬆了會唔會仲有粒

復活頭兩口
馬賽上盤
西甲全大

哈哈 無錢買

格蘭納達 3:3派兩個

我一直忘記件事
自從你開解完我
我捻通好多
多謝黑巴 無你 我同條女散左

切比多一角😭😭

原來踢波咁易入一個長傳再比中間就入到

今日除左車仔 開哂正路 我個人認為 我有出比人買
火車頭 阿積士 馬賽 利記

🤗

岩

格nxt goal 小注

琴日先好賭
今日輸到仆街

小喬不離不棄支持區

一個慘字

9.5呢

咁咪好

G

你係跟隊買咪中 好多手足睇盤買咪輸

派乜膠先

gun小喬角細

聽日2點查收户口

Cf反cup派撚哂佢

100不解釋

睇唔係好明,可唔可以比個例子

呢幾日都好賭

Lm

今日睇盤派可以話係血流成河

都執唔少 由其係熱刺

0:4incoming

小喬做財神了

最後一注 已入智利大學 多謝自蛇

聽日白禮頓列斯聯雷丁係咪又係派錢？

個盤好on9 最近發現既 餓超主場惡過狗 下下都受讓 下下都輸 場場餓超都係咁 受讓平半

樓上屌你老母 知唔知ed 點解啊仆街

有錢開飯了

俄超半細半和好旺

有羊 派下無所謂 至緊要大家開心

討厭 熱刺 搞到無錢贏

好感動😢

自蛇幾時岀過智利大學

今日架車最伏

燒到般矛紅紅烈火

半客好似係小喬出

我都唔見有

小注 格nxt goal

架車買咗-1伏了

Cf咁既料開平手盤

王生豬到short左

今日車仔真係狗黎

我熱世界第一
聽日再補多注冠軍

好彩叫停你買2.5s

去邊到搵

師虎買左20k車仔

唔好再提

得返6倍

多謝自蛇幫我執一場

佢車迷.. 雙重打擊

9.5b

亨克同雲達最近真係好拎勁
但又忍唔到手玩串

其實佢唔派我都會幫佢嗌
手足情深

黑單5分啲比me me就針了

要同條仔分手了

智大個場 都係小注好了
小喬強項都係
德乙 德甲 英超 西甲

一萬事件搞唔掂？

唔好呀 你要同路

豉油bb 我上次問你攞户口 你唔應.

玩留

雲達真係傻

買咩

半客

本身已經得3C

球證仲要食C

邊有牙

屌埋西甲就訓了
聽日翻早

Cf又差d

Ok 平注8k試試先

一萬事件係條女
Now係條仔搞5掂

55 5信了

多謝小喬bb

8k平注

牙油禾要同你分手了

痴線

先休息 祝大家羊多d 聽日馬仔

有贏？

笑左龍門踢失之後補踢唔洗罰

4C

-6

唉 就崩潰 9.5s睇來最後先爆9我

5巧牙😭😭😭😭😭

切個龍門球撻q仆親再踢一腳唔洗罰？

傻豬 有我倍你

我都有注

頂一隻真係慘過食屎

欣b 賽後tg搵我 吹下水

Ky唔洗訓？

想裝

小喬巴一聲9.5s後就冰角 呢個深夜太神奇了

好 傾一陣就訓了 眼訓4

Sleep is for the weak

一齊

5C

-5

Don't gel -.-

大家比面姐 我預9 10c 完場

追返今日澳職條數

有贏最好

小妹唔係咁隨便

好想小喬巴講聲馬賽9.5B

想裝就要問我欣b比唔比了

打撚爆你個ky鼻

格蘭9.5b

同路

大師兄黑單 二師兄牙油 歸位未

紅戰士歸位

訓啦你

9.5s奇蹟收錢

好勁 9c完埸

你加密放出來啦
小狐想add就自己add

高水入左牙

想幫小喬含有咩方法

okay 9c完
有跟我7.5 8.5 b
9.5 10.5 11.5s既 祝你地長贏長有

wakakaka

多謝王傑巴神反手同小喬巴神水

希望你聽日繼續贏

冇錢gum

8.5b 9.5s 不得了

話說我on9仔唔識加密

到叫馬賽頂住了

周魚死撚左去邊

屌爆佢

消失了牙操盤手

有跟就小注 智大半客吧
訓了 同欣b

潛了

幾時死

就快針

跟

然幾多牙西將 又潛

將男 呢個星期我同你都...

佢....

今日me去左大劉屋企開工 佢屋企成個城堡咁

我哥都係WO

帶me入行 ok?

真系有人mon post

屌 相認

今日睇相好令

88 是油同狐子

細佬 rojo
大佬 炒飯
大大佬 豉油

自私傾

咁應該唔識了 好多team人 我識果d應該冇人影相

獎男黑單 今個星期正數已經第一 （應該）

去邊

想同小喬傾就add

同喬b覺覺豬

6C

-4

你第一？

自私傾成班
炒兩場2k送番比狗會

唔撚再玩你個game

？

黑仔到跟紐亞條4串5
係跟中左輸果場 咁有咩好講

歡迎加入

我根本就0機會

傾心事wor-.- not水

希望毒男bb可以設立讓賽制度 或者加錢重生

小保加ok?

Hehe who are you

收到了

其實我都係為左跟水

係出面開咗po熱刺拎英超冠軍派一個1千，大家唔好執輸，去留名

聽日馬仔追到數 毒男唔該add返me入去

毒男馬尿勁過奧神wor

未知

毒男渣ga

想飲

Ok

留了

毒男出十中十一-,-

聽日返工咪賭唔到馬？

無錢賭

工都好返

想G

你仲有無返

😭😭😭

唔返邊有錢豬?

你見我沉迷虛擬賭博就知我已經輸到無哂真錢啦

重心 聽日第一場

我唔知-.-

幸運大師

周魚都冇錢

禾都想返😣

U返 禾果間好似請人

返緊mud

1305出

Promoter 姐係sales

等你派彩

賣乜

你聽日同我講下好冇做先 bb 😚

賣身不？

想轉行

問問問問llm

智能手錶

小米?

騎c咁撚好搵都轉-.-

賭得越耐 就覺得好無謂
贏既永遠唔夠輸多 打唔到和
但自己哂左好多時間

企係間鋪到囉 $60個鐘加佣

唔賭唔知有咩做

贏返幾注，冷靜落嚟去度，就會翻哂熱誠

想買 咩牌子

人生最重要都係金錢 真係儲返幾個錢傍下身先

賣 有錢收就得

Fitxxxx 唔撚記得左

會窮

仆街 買唔到波了 訓

賭

Fitbit垃圾 無野了咁

Sleep is...m

輸到要問人借 真係無哂心機賭

死係車狗到 其他波無心情買

我前排都同條女分咗手，之後個人開始悶，係到賭波，唉，我都想戒賭，俾返個女朋友我

返12-9 攰死了

咪咁做😨 問紐神大胃拎水止下血先啦

問人借又唔好，翻唔到轉頭

我岩岩都散左 想俾心機搵錢 做下運動

無閒錢賭

終於散左？我唔知既

我發覺 搵錢 運動 同賭係賭係無得並存

手足

係 一問人借果刻己經等如輸哂比馬會

我都係 所以先玩虛擬賭博 第一就有錢賭

Agger

唉 別說了

大勝霉閪既戰神黑名單都係贏唔到馬會

盧神

盧 請問你呢排去左邊

你一賭 就無時間做運動 打機 返工 讀書

仙遊

遲d出黎食飯

This real ar ching

賭完唔撚睇 有人係做到

唔單頭大注就唔洗落得如此下場

莊埋得唔得，一齊食個譚仔

仲有無賭xx 個個輸到jump哂

咁唔係賭 咁係純粹有錢無靛洗

標題都有寫

我賭角細多數唔撚睇 但一睇就返唔到轉頭

冇玩好耐了，陷阱來

皇x?

事實係唔撚睇好難做到

但明知個身體愈黎愈差

我輸哂銀行所有錢 仲問老母借左20k填數 on9=.=

半夜買咗波我會訓得唔安樂，一係就唔賭

你大戶同我地細戶。。。

不開名了

賭左幾個月個身體差到仆街
心跳率體脂血壓升左勁多

Why賭xx會輸死 因為可以記數賭？

懷疑自己呢一年賭到腎有事 有咩方法check check佢

咁都係賭波姐，邊有份大細户喎

睇醫生

全身啦做一次

白頭片 你想追數咪仆街囉

想知咩黎

Kai西賭到身敗名裂

same 買完唔敢睇又想知賽果 輸左又訓唔著

外頭有人圍？

😒😒😒😒

我差d都jump 輸撚左十萬銀 on撚9 真係咪再叫人賭呢個 會死人

贏輸都訓唔著架啦

傻逼

True

反而輸咗我又瞓到 一唔開心就想瞓

小保加 上盤點睇

依家都買唔到

師兄去行山啦.我八十幾心跳行到七十幾，夠氣好多

西床對家

黑單on9囝🤕

以前踢波走上走落都無事 而家踢十分鐘已經頭暈

每日56點訓點行山呀Ching

算 無人同我講係咩

關個腎事咩😓

Sleep is for the....

Tg

放假行

咁都唔明你頭浸屎坑啦

行長山又開個app賭

+0可以點玩落去

下個月就完4大聯賽 追唔到條數

一轉健康人生mode就唔賭啦我

唔明外頭有人圍有咩問題

這是長期戰爭

係先好，我之前del過app，一上波台就想賭

馬又完 波又完 哈哈

....
皇家馬德里之後奪冠

講起app.有一次上山發現冇訊號，落唔到注

識貨

唔等錢用咪休息下

你都有賭😨

之後轉過個台，繼續賭

沒有

屌我算踩得唔深都係輸兩萬幾多小小
見到有人貼飛成萬注輸左我先知自己原來輸咁小

茅牙，我都茅

我愛hkjc

行到上去坐低休息想睇下盤落注冇訊號，原來輸左好彩 我都想戒，尋日贏完又打個和

不過+0 個心態好似同本身個本係到唔同

好想大注上番去

Ys 無底深淵

咪咁做 根本我地平注唔會輸
係輸注碼控制

成萬咪算少，疤狗有場作客0:2，我落咗4萬，輸哂，之後日乙好彩半大我落8500追返

大哥教我 想學

即場落4萬 好波
我係輸自己戇鳩死要串埋串埋幾百幾百咁買

唔係咁講 油B注注500

果時日日都大上大落 +6000 第日-10000 第三日+20000
諗起都唔明點解果時可以賭咁大 我馬會賭最勁果排應該一個星期先有十萬投注額 果時賭果到日日用哂10萬投注額

佢弱智點同

屌你出下料比我

串係細錢搵大錢，都幾好搵

勇士-7.5手快就有

日日賭得大 就贏得多

想問5000本
200 500咁買又叫唔叫平注？

叫你入game group又唔入 好多大蛇大户料

平注係本金十分一

大上大落，心臟病都似

Add 毒男入谷囉

一百分之一就岩

追76人 木狼對家

上個月輸到得番200三條過關就上番萬

我都想入埋學野

Cap曬圖

果排研究左一排nba 法國nba原來都打假的

正啊

果時係澳洲讀書 u cap me wt9=.=

我都想，加埋新手ok?

叫

但講真

到你平到落4000

你就會開始急 1000 1000咁落

到最後好彩既就上5500或6200 唔好彩 隨時 2700 2000 都有可能

之後你2000就會想買2串1上番5k

好彩既咪上到 唔好彩= 冇哂5 k

Add埋

跟住今個月日日-500 1000 精彩到不得了

咩平注原來咁解 如果我入2800 我會第一注就落1300/1800 輸左先200 200咁賭

你係我肚入面條蟲

Why lo唔玩game

將b

如果我買完$200中左 户口有1368咁 我會買$360 永遠都會買埋尾數

如果19999呢

正常我只買尾唔，隨非好有信心

睇下幾錢注 如果買$1000咪--》1990

自從DSE第三日開始輸多嬴少 開始好迷洗咁不停入錢入錢
之後又衰貪心 係咁穿關

訓 12點返工

正花你咁後生就咪玩咁多啦

我都dse

串關串左成舊水衰晒 成舊水玩單頭仲快

其實我都好後生

咁多Dse生 唔好賭咁大

扮？

咁你之前15開始賭 ？

一切都係個垃圾FD拉我入局 好記得 佢同我講 U23卡塔爾嬴緊U23泡菜
叫我買400 話輸左問佢攞返 最後當然無 之後就開始追數...一夠18攞住張行街紙入馬會開AC ＿

佢real

我後年考dse

黑單都係 搞唔搞基？

考哂未

一入賭局深似海

賭大既時期已經過左 果時賭最大果排日日最小用500-1000日 洗費就係每日起身睇岩注收息波屌2000落去收息到拎

大家都咁後生

輸錢皆因贏錢起

認真架佢

差bafs ict oral

最愛捐基

我呢啲整埋即時轉帳真係無得裘

你成萬點黎

點解講親無人信我dse 十個有9個都唔信

岩 嬴完4X1 200變3K 覺得返工係資本家勞役人民既工具
所以我決定日日賭 殺柒狗會天天CASHOUT
最後我係輸比馬會的

98

佢零用錢多過中產份糧

我1你0 ok？

Um...零用

屌你有錢真好 我係攞條命去賭

頂 一樣諗法
搵埋搵埋雞碎咁多仲要比人壓榨

整完有得立即拎錢 果時户口keep住一萬係入邊 日日cash out諗起都

200,200咁賭就無咩所謂 串下贏錢 但一下大注唔係係人都受到輸果一下。。

人生太短 出手要更大..

愈黎愈似財仔講野
但真係有時會諗到好偏

唔鐘意屌 鐘意互含

返工？一日搵得幾多 我一場都有啦
邊個賭仔無咁諗過

開多個銀行户口，一贏錢就過落去，而又無網上銀行既就掂

我初頭贏緊幾k
心諗：咁好搵每日贏500一個月都萬五 番工做乜柒

好記得我個FD佢都賭波既 唔知點解有一人有巴打PM佢叫佢買外圍高水D
之後屌你老味篤下手指就輸左3k 你老味仲要星期一要找數
好記得女皇果d話唔撚再出水驚害撚左班學生

果時搞到學都唔返 日日賭

反而我諗既係，唔返工邊有本去贏更多錢返嚟

當晚就輸左2000比羅馬

係啊 都話我果陣一注贏兩萬 我真係唔諗住再讀書返工

日日起身cash

果班真係

你朋友真係好帶協

其實呢到有邊個唔係贏過10k
只不過係 一上到果個位

唔中一兩次就急左

結果倒豬

又帶佢賭又外圍

係佢朋友比人水左去買外x
當年高登係有呢d人搵食

我

十萬佳龍驅，跟十場都翻一翻

無限loop

暫時仲係正數1x k 買咗少少野

邊度黎10萬？

有五位數夠推

屌女皇kelly出角大日職水 班仆街屌你老味車成份關窿落去
輸左就係到嗌救命 女皇check pm
最後一場女皇出左唔知邊場角大 好彩最尾球證比佢開埋角先吹雞10c完場
自從嗰日開始女皇話屌你老母我驚撚左你地 唔再出水

講真 雖然我得19歲 但呢年真係經歷哂人生高低起跌 得出一個道理 賭無必勝 量力而為 贏錢既未必係技術好 心態比技術更重要

佢一注成皮架

出水好似老馮

我熱訓左身既巴打咪贏我呢d細注買贏小小又輸番

我都係 成日衰係心魔上

近排縮到得2000以下一注，我已經學緊

其實真係會學到野

原來因爲咁先唔出 真係岩先知

之前有個學生成份學債車落冰封d角球水度

Grant唔撚洗還既屌咪當捐錢比馬會
Loan黎賭真心on9

仆過街一次實會明白。。

贏既都會明

我成日都大注買熱刺，最穩暫時係佢

智大RC

智利紅牌呀又要輸喇屌今日10中1

[/quote]

冇事既

果時我旺到仆街 馬水出qpq都連中幾個馬日 每個馬日得一至兩場唔中 跟住有條友pm我 話佢跟左贏左差唔多十萬銀 話想請我食飯

果次3皮之後我都冇再落超過10000既注，依家都係玩2000以下

毒男真好彩

[/quote]
到而家仲跟緊

巴打轉運未

到而家仲跟緊 [/quote]
大蛇黨

到而家仲跟緊 [/quote]
唔益me😒

圖庫曼中

有本錢先好賭大，一句講哂

之前liy出馬水中幾次之後收哂皮

馬賽好似都中?

中

其實毒男有曬大胃紐亞女王料應該好難輸🤔

19
仲係負數
想一陣追數唔瞓住 巴打有咩心水

日日羊

講真邊個日日會贏幾k收工？

人怎會越愛越要恨 我越怕越接近

越贏得多就越想追，無止境，錢冇人嫌多

我跟得幾個 女王周不時先收到場 我跟多數都只係跟poli 其他都係自己賭 輸左都係輸自己 最多一時對左會skip

起碼埋單都係嬴幾k up 多d閒錢洗

我會跟d旺既人 例如之前有排光總好旺我都會跟 巴總呢排旺我都有跟佢馬仔

大蛇黨

所以依家諗住休息一排 因為開始覺得好黑 成日輸一關半關
一唔係睇中唔敢買走去買等d點知無買又開得出 有買就輸
考埋個試先 之後有份hea炒散返下 可以又玩少少 如果真係再輸
就去埋tw返黎有閒錢再玩
但係到屌波真係好開心

我都係上年dse咋

多迷子

有無人話我知今晚 白禮頓 列斯聯開唔開到盤 想大注

我迷失在.* 這場_×°賭博遊戲°°°×

見到白禮想訓身了

拎錢去下旅行都好

戒波了，累了，中埋智利收手一排

其實好多你地口中既大蛇都係輸錢的

自sir呢

唔識他

係 但要搵到d真係fd先得
上年跟佢垃圾港女GAY佬fd去 真係屌哂鬼 哂左我8k
攞去賭好撚過

大胃好小見佢輸

唔撚係掛 旅行一撚定唔會同唔熟既人去

同我去，想去下台北

咩GAME

對wigan

自己諗啦

紫蛇 起機起機
墜機墜機

佢好大上大落 但佢歐洲波真係幾準 但佢多數一輸就幾十k咁輸 一中又幾十k幾十k咁win

應該會轉1/1.5半 想射哂落去

real? 講真我無所謂 夾就ok了 最緊要玩得開心

幾十k 咁輸

估波遊戲

大胃就上水 留名等jer u

法國你兩次第一了

佢自己都講 佢多數收息出事

想JOIN

智大goallll

可能得第二 未知

智利紅左都入

在職人士，要拎假，不是話去就去，我都後生得21歲易話為

痴線 旺撚到

想FOR過下引
豬好多

u pm me me tell u規則

Why三上同利迷子唔玩姐

佢地怕win哂我地

ADDED

智利大波ok?

我識既人得利迷子係日日羊錢

其實支竹同海馬又何嘗唔係日日贏

聖保羅 大 OK?

me ok?

Ok ar add me

無度 唔想度

毒男add返me 今星期反cup馬會同你地😡

手足 嘻

Tmr add 我訓 唔想開whatsapp

我跟贏錢再派你 (派得最多係你)

唔講咁多今日最後一條過關
智利大學x高隆x藍十字大波x天主教大學
訓醒希望係綠字

忘不了你的愛 真心既 下次約出黎 我請食譚

黑單巴上個月追上1k會派me

我呢？

河床？

咁我下次唔客氣了

關河床咩事

唔串埋可惜

我每日出心水 無人跟 自己又無大量金錢投入 就好無意思 我仲要學人玩推

推三口抽本啦 輸左就停

我不是人嗎?

小保加即場有無心水？
大有無計傾？

有伏味先唔要

認真只玩贏既錢就無咁肉痛

我係得果日同西仔賭先有人跟

...手足好波

冇伏

我知我講廢話

當我唔係人

痴線6點鐘，再吹水就死得人多

頭先1.5無買到

訓啦

聽日仲要入馬場

第一場 六號一萬入位

第一場都賭一萬巴打好波

大摩

咁多錢不如派我 好過輸哂俾馬會

跑第三冇place呀 睇路

我信佢開得出，中就留力玩後面，唔鐘意玩四五班

其實iPhone app點買？我襟完馬仔無加入注項

咩料
同波仔一樣

中間選玩法

講得唔好 投注種類

禁落去場數咪會入去睇賠率
之後禁投注種就有得簡買咩

依家先睇到 謝謝

又有人入坑

試下襟姐

波馬齊上

最好唔好賭埋馬 留錢去旅行同我熱啦

佳龍收息is ok

我屋企人有賭馬都知難玩

大師認真跑未必輸比佢

意志堅定

保特都跑嬴佢

訓！！

仲係1粒

睇落似1粒完咁 班友都唔攻

浦和紅鑽[-0.5/-1]
愛斯賓奴[0/+0.5]
柏林聯[-0.5/-1]
特雷斯登[-0.5/-1]
利物浦[-0.5/-1]
雲達不來梅[0/-0.5]
華倫西亞[0]
史浩克04[-0.5/-1]
伊巴[0]
比達
西床

比達goal

我個大呀
快大啦小保加

智大可唔可以入多兩球

放低三場睇下中幾多

藍十字
海床
聖達飛

紅撚左啦人地，中入

藍十字 床

11
嚟多粒

過緊關真係訓唔到

真係假波
絕殺 1.5b

藍十字 goal

藍十字秒左

決定唔訓屌佢

本來想試班撚友係咪1球就收手 但係睇到班hea踢
就忍唔住買對家博下

咁又成k

派未呀 日撚日事後

咁就1k

栗米巴都200上10k啦 扮咩

河床

500上3萬 我好彩咋

唔記得轉ac?

戰場原唔會派架啦 講經咩 日撚日事後

西仔粉絲黎

河床秒

角

我想講岩岩好彩

天主教大學 大家點睇？

藍十字入多2球

唔好入啦

要開大

堤格雷 入佢老母呀

頭場得6隻馬？

貝迪斯cashed

新馬賽

穿哂4重應該會蝕

藍十字果場快手搵隊入多2粒

快和啦

水床

河床作客廢到
下盤好穩陣

停c 20分鐘

-6k jump

垃圾伊巴水晶宮

04呢

14min 3c 45min 3c

水床點解可以讓人

絕殺未

04都屌
不過唔係尾關黎

藍十字大奶
天主教大學

兩日都差一關起機

講真伊巴個盤而家睇番好怪
竟然開平手

睇住你黎打

有贏就要知足啦

呢排平手轉左玩法咁
仲研究緊

屌埋托盧卡

河床做乜鳩？

輸半也是錢

堤格雷fg

唔撚係掛

好過輸哂
我都買左

藍十字請入多2粒

屌到佢入 濕鳩河床

水床打邊爐

中場又唔入，屌

3場大波頭5抽1 100

Me

lm

床goal

0:1 河

藍十字請入多一球

河goal

走地推介
9.5細床

只求天主教大學反cup
輸到最後一條過關了求比我中番次

即入

俾多2粒床

天主教大學2 more
十字one more

邊個入都得

俾夠4粒

藍十字布拉快入

藍十字 西床要贏

一齊羊

直播藍十字慢成5分鐘點睇呀

西床快大波plz

-1

西床1:1

爆硬9.5

Fake goal

why

岩先fake

offside?

角球都係賭運姐 邊有得捉路

十字one more sin

好睇比數踢成點
太難預測

agger

所以都你戒角啦

如果床9.5細
床
十字
一齊贏
我今個月差唔多收手

我成日見到馬會開5.5B都好想入
次次無買就中
一買就

yes

角球好難玩
買角大就停
唔買果時就望住佢係咁爆

藍十字無時間啦 入波啦

其實我覺得角球買走地最好
好似琴日利記果場半3 一開波買9.5真係唔知點算

河床7.5b好想入

千萬不要獎門人

Jump

仆街西床角大呃錢

墨假班友好亂呀咩陣式黎架

快Big ball

屌天主教大學jumped

唉

藍十字入波啦

係要我捱到朝早先斷屌

-2

無啦 除非絕殺

西床Goal

R1 1,3,6

河床02

墨假開個大波俾我先啦